飯民議員會議廳外手持白花悼念反修例運動中逝世人士

血債票償
血債票償
守住關鍵一席
守住關鍵一席
唔投我地就係保皇
唔投我地就係保皇

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

善。

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。